const data = [
    {
      question: "Qual desses personagens foi o primeiro a ser lançado?",
      options: [
        "Sett",
        "Senna",
        "Yummi",
        "xayah e Rakan",
      ],
      answer: "xayah e Rakan",
    },
    {
      question: "Qual o último campeão lançado até o momento? 05/11/2022",
      options: ["K'sante", "Pyke", "Yone", "Nilah"],
      answer: "K'sante",
    },
    {
      question: "Quando League of Legends foi lançado oficialmente?",
      options: ["22/1/2010", "27/10/2009", "8/2/2009", "9/3/2009"],
      answer: "27/10/2009",
    },
    {
      question: "Qual foi a primeira skin de Pyke?",
      options: ["Empíreo", "Senhor das Areias", "Projeto", "Psyops"],
      answer: "Senhor das Areias",
    },
    {
      question:
        "Qual a empresa que criou o Lol?",
      options: ["EA Games", "Mojang", "Riot Games", "Ubisoft"],
      answer: "Riot Games",
    },
    {
      question:
        "Qual desse NÃO é um casal oficial?",
      options: ["Diana e Leona", "Lux e Sylas", "Senna e Lucian", "Rakan e Xayah"],
      answer: "Lux e Sylas",
    },
    {
      question:
        "Onde Senna estava aprisionada?",
      options: ["No calabouço de Demacia", "Em Monte Targon", "Numa prisão de Noxus", "Na lanterna de Thresh"],
      answer: "Na lanterna de Thresh",
    },
    {
      question:
        "Qual desses personagens NÃO nasceu em Águas de Sentina?",
      options: ["Tahm Kench", "Gangplank", "Miss Fortune", "Twisted Fate"],
      answer: "Tahm Kench",
    },
    {
      question: "Quem desses NÃO é onipotente em Runeterra?",
      options: ["Kindred  ", "Bardo ", "Maokai", "Zoe"],
      answer: "Maokai",
    },
    {
      question: "Qual desse jogos o Lol 'copiou'?",
      options: ["Dota", "Counter Strike", "Minecraft", "Forza Horizon"],
      answer: "Dota",
    },
    {
      question: "Qual é considerado o personagem mais meme do lol?",
      options: ["Viego", "Yasuo", "Kassadin", "Syndra"],
      answer: "Yasuo",
    },
    {
      question: "Atualmente, quantas músicas a kda já lançou?",
      options: ["7 ", "5", "6", "8"],
      answer: "6",
    },
    {
      question: "Na banda Pentakill, qual arma se assemelha a guitarra do Mordekaise?",
      options: ["Espada", "Machado", "Porrete", "Marreta"],
      answer: "Machado",
    },
    {
      question: "Qual é o meme mais popular do Yasuo?",
      options: ["Yasuo Rei do X1", "Yasuo Cadeirante", "Yasuo ladrão de kill", "Yasuo de Bronze"],
      answer: "Yasuo de Bronze",
    },
    {
      question: "Qual o verdadeiro nome da Lux?",
      options: ["Lux Stemmaguarda", "Luxiana Stemmaguarda", "Luxanna Stemmaguarda", "Lucianna Stemmaguarda"],
      answer: "Luxanna Stemmaguarda",
    },
  ];
  
  export default data;